工聯會出山 咪撚輕敵

好快周街菠蘿
會死好多人架屌
出唔到老解就用偽市民黎做包裝
咪撚再輕敵
咪撚再恥笑